Четырехугольник. Разработать классы Точка и Четырехугольник. Реализовать методы вычисления площади и периметра фигуры. Создать тесты: составляют ли точки четырехугольник(не лежат ли три точки на одной прямой); является ли четырехугольник выпуклым; является ли четырехугольник квадратом.

A Tetragon. Develope classes Point and Tetragon. Implement methods for calculating the area and perimeter of the figure. Create tests: do the points form a tetragon (do three points lie on one line?); Is the tetragon convex; Is the tetragon a square.